武漢肺炎｜變種毒株「失控」傳遍英國 意大利荷蘭丹麥澳洲有病例 歐洲多國禁英航班入境

【新增法國德國禁英國航班】英國公共衞生部傳染病顧問霍普金斯（Susan Hopkins）周日向英國天空新聞表示，新種武漢肺炎病毒株已經傳遍英國，惟個案遠少於倫敦、肯特郡及埃塞克斯部分地區，連威爾斯、蘇格蘭都有病例，只是北愛未有。